ptt台仔都屌鳩班狗可恥擋救護車救人

其他如瞄頭打，想殺人？
打番自己市民，實在太多有興趣自己上去搵黎睇
連台仔都睇唔過眼屌9你地有問題，落地獄啦